痴能線啲死利狗見其他隊黑哨即刻衝哂出黎批鬥，成隻怨婦咁

真是爛泥扶唔上壁

法國提怨婦最多果隊最似怨婦😂😂😂

咪嘈啦你波台係咁嫁啦 乜你成隻怨婦咁嫁